真係要多謝chill club將豹哥同mag擺埋一齊

早幾日睇返嗰集chill club
齋睇表現豹哥真係贏晒
可惜豹哥係參加星光大道，但又好彩佢唔係玩巨聲有啲矛盾
星光大道喺亞視，節目（喺香港）行得太前紅唔起，出道後又冇後台冇dj撐，睇吓姜濤含住嚿飯咁都上到榜唔喺無綫又唔使唱埋啲主題曲垃圾情歌
之後聽咗吓好多豹哥嘅歌，把聲易認，又試過好多唔同曲風
印象中佢唔係香港人，但覺得佢堅持做廣東歌，紅唔起戥佢可惜

娛樂人生好好聽都好難唱，但轉唱抒情歌就變得太用力

陳蕾真係高質到誇張

今年派台既都好好聽
但係chill club 無唱到

唔知係咪我覺得佢唔紅啦，幾首歌聽落都係唱住叫自己唔好放棄